[秒回]也許你還記得 也許你都忘了(2)

也不是那麼重要了

邊個你男朋友

你

Why

蜜瓜先係

呢邊一向唔收學費
係今年先開始收

佢冇資格

好葡萄

有撚用咩,又唔係我俾既
幫我老豆老母慳左學費,住親戚度慳左食宿
慳慳埋埋最後咪俾撚曬我細佬

係咁架啦 有得慳就慳

好眼瞓

所以決定幫佢洗撚左去先
去下旅行買下電腦
咁撚大洗,我睇你退左休點搞

我要準備出門口

去旅行

屌我第一堂遲到算,就嚟4點
訓得3個鐘我會頭痛

留個名 去崩潰下 再瞓先

係度一齊崩啦

其實我好想去睇F1......

妖我個堂遲5分鐘唔比take attendance

訓乜鬼呀屌

其實我想睇雪

好似小朋友咁慢慢咬個包

Intensive course唔take attendence不過要分組
毒撚最怕

唉我訓先

訓乜鳩訓得個一陣

好似小朋友咁唔想番學

屌個個訓晒

扮緊工

屌 己經開到2

扮咩工

基本啦

訓左姐 唔同哂

掛住我 ？

又黎 悶唔悶
你咁有自信既

悶
唔悶都唔同你玩

咁咖咩
估唔到你係啲咁既人

掛念會美化了錯愛永遠受害

收皮啦

屌你個咀

收收皮 日後好相見
好粗魯

你唔洗訓？ 你地琴晚傾咁耐

我上緊堂

係阿係阿 我好掛住你阿

上堂訓

後來的我們

唔得呀屌 有野做

好好聽

辣殺
等你決一死戰

有無買五月既飛

你覆邊個

冇
唔去得
一去就喊

對唔住囉我係覆你

愛情係盲目 幫佢同你講唔好意思

上堂 好悶

我想去 但我唔算係五月天死忠

一定要去

去左4次

叻

去過返唔到轉頭

買過一次
想同ex睇
佢話太貴 叫我放出去

痴線

佢好中意五月天

班MK妹睇垃圾bigbang都未話貴

又鐘意 又買到 都要放出去

唔玩 唔想咁快死

利申我有睇

所以冇左我

佢嫌貴

做咩喎

買黃牛？

唔想咁快比你打死

我都唔會捨得比成千銀睇

一年一次我ok

原價飛
但頭四排

打者愛也

點解

正呀，我上年抽中

Bigbang
有啲歌都ok，但係啲造型唔知做乜撚，
同啲fans盲撐到好嘔心

屌 呢句 小學既"ex"成日講 成日比佢打又mit

賺左幾多

小學
巴打

原價放左比人

小學都有ex

我淨係聽歌

冇得去

啲歌都係得幾首掂

你中意邊幾首

Loser
Let's not fall in love比較好聽

Good boy bad boy都ok

Bang bang bang

Girlfriend同last dance都好正

好似一齊左1個月 好多柒事

以前個啲好聽啲
Blue 同haru haru

今年演唱會冇唱haru haru

太舊啦 以前個啲真心好聽 lies都係

呷醋

Lies有唱呀今次！！

呷啦梗係
你係我架

無去呀 哪有錢
你買幾錢既位

算啦好嗎
唔好再玩弄毒撚好嗎

朝早唔覺意訓萫咗 訓兩個鐘起身 依家好想死

小學就拍拖仲毒乜撚

988

最on9

偽毒可恥

小時了了 大未必佳
己經毒左兩年幾

你做乜尻

Rich

又變返東亞

我堂堂都Late 我覺得啲人覺得我freeride
最主要係呢堂有個靚女year 2

掛住你

識到人未

你係咪唔夠訓 覆啲野好似兩個人覆緊咁

我唔係唔夠訓
我係根本冇訓 屌

我有喎

有傾過兩句 但人地講咗句 唔同freerider做朋友 搞到我唔敢再接近 成日覺得佢暗示緊我
隔離位個個好有趣 訓唔夠兩秒起返身 又伸懶腰咁 啲動作好似訓咗好耐岩岩起身咁 但明明無訓過

又幾清醒喎

好撚想訓

好撚清醒
佢玩尻毒撚咋

我唔同毒撚玩架

群埋啲5p

你玩毒撚啫

我群埋你地度

係你玩我

不了 我認真的

有冇掛住我

掛啊

咁都開到2

我都掛住你

走啦你

898

好撚眼訓仔 屌

我眼訓到想嘔

謙卑的人 只要做亞軍
仍然很興奮
誰知吞聲忍氣就變季軍
誰人話我會縱你勾搭別人

代買

再見

紅磚仔

點呀榴槤兄

姐

點呀榴槤姐 又叫我走

十六號愛人

掛住你嘛

你都幾多人要掛住

陰公

我都掛住你呀

我都好掛住你呀

死開啦

你人格分裂

你掛住咁多人攰唔攰

一定唔夠通完頂番7個鐘學攰

邊個叫你通頂

我都想訓 有功課做呀嘛

臨急抱佛腳？

係過左deadline先做

比個叻你

我想番hall訓覺

幾點放

屌又唔知醒
返9點,起身已經11點

一樣,除左present之外唔過deadline唔做

聽講你有new對象
好啦咁我唔煩你lu
我無野架我無野架 當無識過啦

5半

On9

我係唔小心過左

咁突然

比老母屌左一大獲
好攰

雪櫃房太好訓

sor我太懶

話我唔返牙醫

你真係唔駛訓喎

BTW,做咩唔過黎既

搞咩呀

榴槤

我已經攤緊係床

追唔切post好難覆

乖過黎比姐姐攬下先

點解你好似隨時都攤係床

⋯仆街我10點出門口到岩岩先攤落床都叫隨時都攤係床

sor呢段時間我訓左

有幾茶追

雪 全部都係雪
架火車好撚熱啊

屌你

好想係上面裸跑發洩情緒

講咩

老母就係咩都睇唔順眼既生物
唔洗理佢喎

打錯字
我話有女

有幾難追

⋯成十頁喎師兄

你尋晚都俾左六七頁我啦阿妹

你都冇覆呀最後

因為你都覆曬
覆條春咩

果度好似農地嚟,冇人鏟雪成呎厚
裸跑踩落去應該巨龍都結冰

咁你都覆晒啦我覆條春咩

巨龍 睇下先邊到巨

你過嚟俾我吉兩野咪知

你吉返蜜瓜啦 依個gay post黎
我有男朋友㗎啦

非gay,不了

Gay

屌我有鐘意既女仔架,係追唔到咋嘛

返來lu

個女仔：你條巨龍唔夠巨

後來的我們真係要睇一次live
強烈推介睇724台北直播片

條友肯定訓到隻豬咁

屌你啦會唔會係咁

上完堂present完個po竟然冇曬人

不了

一陣睇下先

⋯大佬好眼訓 我岩岩訓醒

我知阿 所以先咁講
你今晚又唔洗訓

都唔知點算

無人陪你吹水啦

食完m記又屙又想嘔 fuck

好廢

垃圾手

嗚嗚

食完飯

不要再吃M記了

唔知搞乜又想嘔又頭暈 右手麻左 右腦都係 耳仔有啲聽唔到野 我係咪要入廠了食左藥都係咁鳩樣 屌死人m記

今日心情好奇怪 好似發生咗啲好唔開心既野 成個人都好頹 連歌都無心機聽 但明明咩都無發生
有睡意 但失眠
心情好沈重 有啲似有套好鍾意既電視劇/動畫/小說突然完咗 但個結局唔係你想要既

我係屋企尻縮咗兩日 不過最好去睇下醫生

其實我間中都會係咁 有時半邊身 好驚個腦有事/中風

我都係咁架會 頹到仆街啊

仲諗住問你做咩咁夜
先醒起我地有時差

你係咪好大壓力

係咪因為掛住我

點解你會知架！！

大壓力係咁架
睇醫生未必有效
當然唔排除真係血管問題建議你去睇睇醫生
Check左冇問題就要諗方法減壓啦

今日老母比好大壓力我 榴槤我有少少鐘意左你

同男朋友因爲佢d異性朋友三番四次嘈
今日又發現佢又瞞住我同個女仔日日snapchat
佢話佢唔會再有聯絡，del左snapchat
但我覺得自己都好似好難信佢咁
但我好愛佢

你有男朋友架啦

佢既然都話唔會
你咪信下先
再耐啲
當你發現真係心淡到一個點
幾愛你都會放到手

就係唔想放，點都唔想放

你自己開心就得啦

係啊 滿腦子都是你

我唔掛住你呀但係

你男朋友係個種交友圈子好廣既人？

因為無去睇牙？

但明明咩事都無發生

終於似返舊榴槤

串我臭脾氣？

男人m到係咁

唔係啊 你好可愛啊

心情好微妙

你點讚我都唔會中意你

其實我有我去愛你 為何你要避

我冇避 你可以做我隻兵

あなたにだけ届いて欲しい響け恋の歌

唔撚明

渣ga

依家最想送俾你既野就係唱呢首戀愛之歌你聽

心都寒埋

係

又打情罵俏

痴線咁都屌？

我冇去好多次 因為連續4個禮拜飛滋 再加生蛇

咁你抵鬧

點忍到架
btw聽朝返8點所以要訓鳥
應該起到身掛

我訓唔到 又要上9半

咁你都真係好唔鍾意個到啲護士喎

抵撚死

啲姨姨

啲死八婆
之前我遲左好少 去到要我等成兩三個鐘 但有個家長遲好多 冇要佢等即比返佢入去
有個好靚仔好大隻 啲姑娘就算嗰日冇期/遲到都可以空個期出/ 姑娘見到佢已經濕撚哂
之前因為生蛇/病 去唔到要改期 佢直接態度差到嘔 話 冇wor 冇哂期㗎啦要幾個禮拜後 之後我媽話要投訴佢態度好差好串77 佢話 啊突然有人取消booking 聽日有

比埋啲濕鳩日子 一跳跳到幾個禮拜後 成日黑面又態度差 對住咁多年真係好慘冇得屌佢 驚佢玩野
最慘見到佢地圍威喂 講秘密 成班笑笑口奸奸地望住你 啲眼色面色

唔好炆啦 返去同男朋友抱抱就無事

sorry lor

好撚眼訓

借個膊頭比你訓啦唉

我要訓大脾

起左身只係想訓返落床

⋯我屌我想訓
但聽日midterm連考咩科都未知

刷完牙已經眼訓到死
到底點先可以考咩科都唔知

冇番過lecture

我試過返得一堂pass左

我年年都係咁

男先係訓女大脾囉
女訓男膊頭咖

無眼睇

我中意訓大脾
慣左 ex太瘦 膊頭會un耳仔

我過3架

靚仔大哂啊

你ex過唔過60kg
我55kg都無

負碌

過呀 佢182

連續3個sem過3絕非偶然

咁高

負碌3個sem

打排球

"Ex" ...

瘋狂吹奏個ex又高又正

無咖啦無咖啦 要醒下

係大哂

屌

知你靚仔

個心：幾靚仔都冇用165

兩年都仲未識醒
係咪要屌醒你阿？

我可以

安已不

罵醒你

你又幾多阿咁

16_囉

好多變態佬 一個要屌醒榴槤一個要攪醒

娜娜我好驚

十打 唔洗找

唔好屈我啦

榴槤 我保護你

留低比你啦 你袋番住要黎責下袋

好呀

食屎狗 比你當擦膠黎用呀

我都好需要人保護

就快訓著好撚辛苦

其實夜裡也可以換一位對手

屌你10點45放lunch真係世界級
落堂咪又餓過

樓主呢???

肯撚定又訓左啦
扯哂鼻鼾

佢同我講因為太多變態佬 要離post出走一陣冷靜下

Hey guys

好唔開心

其實我係又訓左

做咩呀

我都係

佢同我講訓覺咖

變態佬月一定唔係我

⋯⋯⋯⋯⋯

..............
？？？？？

變態佬

點解啊

食屎啦又變態

等緊你

食完第二餐飯又想訓過

⋯好囉我去食屎啦bye

我要溫midterm..

好掛住你

你係咪人格分裂

小妹我悶悶不樂

為何

唔係

嬲你呀

嬲咩

你叫我食屎

港女真係 行街撞到個港女同條仔睇床（肉）
條女睇中成萬蚊既 條仔話冇錢立即走左

訓成萬蚊佢背脊鑲金

我屋企都有個
中左風食緊屎

屋企人成日偏心啊哥
啊哥煮完食完啲野唔洗就冇無所謂
我食完煮完如果即唔洗會比人鬧
仲有好撚多一言難盡 好想喊

你話我變態佬
我都好生氣 好嬲

可能想培養你做到獨當一面既賢妻良母

唔會囉

雖知這一世令你幸福或者不是我

自言自語都可 自憐自愛都可
你笑了不需要我

呢排shuffle播歌成日有呢首

話唔定咖 而家辛苦啲 遲啲咪唔會轉變太快唔慣
諗好既方向就咁啦

雖則人總想懶 咩都唔想做

喊啦傻妹喊完舒服啲

你永遠並非一個 你痛了先需要我

嬲飽佢bye

好廢 喊咩鬼 屌你呀哥

屌完個呀哥又比人屌番轉頭有咩意思

再屌返呀哥

你都嬲爆佢bye

是日新寵

貓子

Bye

好好聽 好有果種feel

用第三者身份見證 最不可靠是愛情

拎黎比我打就岩

獨一無二 同 哈囉 都好聽

之後互屌屌屌 老母再屌埋一份

哈囉聽過一次就唔想聽
獨一無二

借開喇你 廿幾隻公仔都唔准人打

仲有問好

打爆佢

咁多人唔鐘意哈囉既
反而我覺得幾好聽

三個互屌 借助混亂場面 一次過屌晒佢兩個

有冇睇蘋果柒出國際單野

講笑啫 咁既然佢唔鍾意 你又唔想聽到佢鬧你 唯有下次食完就洗囉 咁以後你啊哥唔洗碗 你都有資格鬧佢麻

講咩架

唔得呀

有冇睇條tammy咩樣
佢仲以為自己問得好好

無呀無呀

快啲睇 條記者問Emma stone
Do you feel like owing Emma Watson a drink / dinner to thank her for turning down the role

On9

我覺得emma stone好慘

冇乜用

Emma Watson根本唔襯個角色

你一句簡單的問好 我掀起反覆的煩惱

唔識欣賞

冇乜野慘
大家都深知如果係Emma watson做應該就連提名都冇機會

忐忐忑忑 用笑掩飾內心一番交戰

做咩啫你

做咩呀邊個蝦你
講出黎比我聽

等我去多謝你

榴槤芒飯條柒頭皮

咁你想點呀

好眼訓

我都係 對眼好痛
去訓啦

訓醒就到你地去訓

聽日midterm notes都未down

咁你係度做乜

裸考算啦

訓未呀蚊飯?

Mc
我冇睇過啲notes點裸考

有排

你走啦 溫完聽日見

我唔想溫

但聽日考

我而家坐左係lib on99

Feel到你有幾攰同無助

同啲朋友一齊鬥hea

鬥hea就返去訓啦仲溫

宜家啲90後

真係睇緊notes

照鏡J下自己好過 睇note

我照鏡子也很擔憂

曾經有諗過試下化妝

對唔撚住囉

咁你應該好靚女

收聲喇 屌你

做咩成日改名

返左生咪改名

我就死

好想放棄

咪咁啦
你GPA過3都放棄,我咪依家仆去輪迴都唔掂

超撚眼訓

晚安 各位小朋友

訓啦 傻仔

GPA 2.46

咁好心起身先溫啦
你依家咁樣溫得入腦架咩

無精神去睇Notes 睇完=只係睇咗 無入過腦

起身就夠鐘考

長期冇精神

成日訓到隻豬咁

好攰

訓緊都上黎陪下你

臨訓一推

Hi

無人

死曬

Midterm已死

垃圾樓主

駁唔到

呢句真

你又知?

嬲晒你班仆街

有冇屋企人癲到3月1號仲整緊糕

方丈

咁咪好
好鐘意食過年既糕 好味

我好憎食

你對我究竟係點諗

假膠

蘿蔔糕自己整先好味

屌你成兩年幾冇食過學校野
今日一食就開始肚痛

有冇諗過其實係你廢
真係唔關啲野食事

點都唔夠你廢

屌你啦又係我錯囉
仲要搭緊火車返歸好彩仲未急到爆

⋯

痾爆架火車

都係走先

爆你個頭
去食多餐先返去屙

人黎幫我拖佢出去

想拖我又要麻煩其他人

肚餓同急屎同時出現,過癮到仆街
越食越急啊屌你

試下坐係屎塔食

屌 898

你唔比我拖

...

我唔係 你會唔會係player

我係女兵

唉 拖啦拖啦

好悶

我買緊外賣

食咩阿肥婆

美極

齋食美極

今日無哂人 咁靜

就黎悶死 每日都係咁

因為我唔係度

你而家咪係度囉肥婆

唉 心情好down

你幾刺激阿 晚晚通頂

有錢覺得自己係到浪費緊人生

rich

窮撚嚟 明明無錢 但最近連工都唔想返

一個人都無

sor訓左
豬一樣的人生

想沖涼 見到小強 好撚驚

我好想好型咁出走一次
依家既自己好似無咗靈魂咁

呢樣都幫你唔到 因為我都好驚

行屍走肉

型到盡頭便是柒啊

冇力量改變世界,唯有嘗試接受嘗試放低
做個廢人都唔錯,起碼有個理由俾人睇唔起
有個理由冇人鐘意

男人老狗

有冇得告小強擅闖民居 要警犬捉走佢

無人鍾意，正

要擔走

連自己既心態都改變唔到
有時想搵人傾下先發現根本無人可以陪我傾

真係好撚驚呀屌

樓主呢
快啲出嚟

幫我搞緊隻強仔 唔得閒

小強啫 學我中同咁講 拎拖鞋一野拍死佢 然後dum咗對拖鞋佢
利申 未試過 唔敢試

我最怕⋯

好撚Down 快啲同我隻揪

我黎！只要唔識飛就得 打死過好多隻

巴打 你嚟代樓主隻揪？

唔係 我黎搵小強bb
你地隻揪拉埋一二邊.....隻啦

擇偶條件第一樣真係要唔怕任何昆蟲 無論識定唔識飛都好

你要小強都唔要我

我驚你唔撚夠揪

你地隻揪嘛

識飛真係咪搞

打過先知

好撚驚 唔好講
有冇前排係facebook睇到條片講到外國小妹妹養小強

單手讓你

講還講唔好貼相
最憎呢味

無呀 有睇過台灣有間中學養小強比啲學生接觸 勁大隻

冬天都幾難見到小強 謝天謝地

係呀佢都係個種
一揭開張被成床都係

我唔會貼⋯

外國勁大隻個啲真係好核突
有條片個男想報復ex 係車度送禮物 係禮物盒裝滿哂小強 然後自己走出車再鎖車 條女一開 勁慘

收聲喇 天敵嚟 再加上我似女仔有咩所謂

心情差到 見到小強都可以徒手打佢老母

幫我打佢老母ok 我真係好撚驚

我係屋企見到小強會失眠 好驚一起身有隻黑色既野瞓係隔離 仲慘過俾十萬個肥婆輪住

我成日諗 明明我同你識咗7年 但我同你既關係一直都只係同學 仲記得中一個時 我真係好想同你熟啲 你係眼中係同我另一個世界既人 你個時真係好撚型 好似咩都夠膽做 唔怕死咁 我有好努力想同你Frd啲 但結果弄巧反拙 搞到你好唔鍾意我 去到中三 終於有機會同你做到朋友 甚至中四 五 我知你既世界出現好多問題 你好唔開心 你同我地玩埋一齊 你同我地一齊落機鋪打機 有共同話題 我以為你開心返 走出陰影 我同你既關係好咗 但好明顯無 甚至去到你離開香港 去外國讀書個時 我同你都唔係好朋友 只係熟啲既同學

仲要slow mo播
比我一定分手

似女仔係咪代表你溝仔呀咁

我飛的過嚟

實係好似我

⋯gay

收聲喇 邊洗溝 冇人會接受165

如果你同我同年 個故事應該係講緊我

靚仔已經夠做

靚仔165定正常樣180呀

我知你鍾意咗個女仔 俾人搶咗 我知你好唔開心 我知你拍咗拖 我知你三日左右又散咗 我知你好鍾意你女朋友 我知你係英國一個傾到計既朋友都幾乎無 上堂好唔開心 我知你係個邊好無聊
但大多數野都唔你親口同我講 我Send Wtsapp俾你係真係想關心你 係真係想你有事會搵我 我唔撚係基

我真係當你係好朋友
由中五你話Exia好型 同我地落機鋪個下開始

但結果你都只係已讀我 我知你有上連登 但我諗你都唔會睇到

好似你？

英國點會一個傾計既朋友都冇 班鬼好nice 好好傾

定柒頭176.5

唔好讚我 thanks 會驕傲

long d真係好辛苦..

過兩日你仲話要同ex食飯過生日 食屎啦你

佢個班得啲圍威喂既煌 佢要讀埋呢個Sem先讀到Year 1

你係一部高達？

好過我好多 以男朋友身份上女朋友到食飯 食得幾撚開心都冇用 原來我係第三者 佢唔係香港果幾日就係去見拍左五年拖既男朋友家長講結婚

小心

咁唔係讚我了 我型撚過高達

姑媽：咦 細佬有冇拍拖呀
老豆：佢拍下散拖咁
姑媽：咁叻仔 拍拖都拍散拖咁特別
此刻我只有 拍咩散拖

散拖都無得我拍

唔想做水泡

佢成日同我講話 我同你報備定架啦 就係驚你嬲

屌 唔通講定先就唔嬲咩

佢男朋友係外國人？

咁你個case都係條女衰姐

咁起碼都同你講啊 雖然佢咁樣講咗就變相你無得嬲
有時有啲野真係整定 隨緣啦 巴打

大馬狗

我都明既..咁但係大家都咁大個人

唔通有d野應該做／唔應該做 都唔知下話

我都麻麻地中意大馬人 男同女都係 硬係怪怪地咁

明明醜樣我成倍

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

兩樣都好過佢

有時我都唔明 明明靚仔過好多醜八怪 但永遠班囡囡拖住既都唔係我

呢句都真 有無試過同佢講下啊

有呀 佢岩岩打俾我 話今日同佢淨係行左一陣街就番去 因為今日好攰...

本身佢話今日陪佢去買bd gift

你想我俾咩反應 屌你老母

大方啲 你幫佢扮靚咪得 唔洗去買bd gift 直接叫佢做gift

你地傾住先
我打牌

屌你老飯 打牌

我欣賞條女誠實 但係接受唔到條女叫男朋友一齊揀gift送俾ex

正 我最愛

唔撚叫 自尻私

Ex呢下真尷尬

好爛賭
利申唔識打

係咪我叫你就黎

不了 去到就唔係打牌 成班女女圍住我拎電話

咁咪幾好

女同學：鐘鐘 你打唔打牌呀
一分鐘：不了 唔識打
女同學：唔緊要 我地3個手把手教你打

女同學：蜜瓜 你打唔打牌呀
蜜瓜包武士：不了 唔識打
女同學：好啦 咁聽日再見

點解聽日會再見 明明唔識

佢唔係叫我一齊揀，佢係今日同佢ex一齊去街揀 佢地兩個都係外國

因為我話不了 唔識打係夜晚既事
而女同學同我講好啦 聽日見係第二朝
個一晚交換咗聯絡方法 仲有...

Bye 你入唔到hall

哪來的自信

交換聯絡好廢 佢留我係到瞓 四個人瞓 個老飯食自己

你邊間啊

我有宇宙通行證

屌你 都話個晚仲有下文
仲有你個撚樣唔係都係鍾意姐姐架咋咩 人地同你同年喎

我12月 佢地1-12月10日前都叫姐姐

你1211？

我遲你一年零七日

關你鬼事

吹到

搞到我好老咁

我應該有學生證

你係好老 溝me 排隊未

諗諗下應該係兩年

大年紀先好
但榴槤？不了

會唔會係你有

⋯⋯⋯哦

收聲喇 我八大都有

allergic to melon im sorry

哦 可能我唔係八大呢

好悶呀

我打完牌啦
贏左三百幾蚊

請食飯未

收聲啦 排隊未呀你

收聲喇 有我陪你食飯 幾多人恨都恨唔到

Sorry我唔恨
請你食飯我不如比貴少少搵高質ptbf

容我張狂 冇人高質過我

圖？

已嬲 前日都唔係咁對我

咁你前幾日都唔係咁對我
一黎又叫我收聲

邊個叫你player 玩仔

邊撚度有player玩仔

唔洗講鳥 明明有fix 我要捉你細佬補償

又fix 又蜜瓜又你
但其實我最掛住係唔睇牙既娜娜

冇我架喇 準備細佬變細妹 拖住我去你到見家長

你係我架喎但係

最憎女人有一個又愛另一個 同果個賤人一樣

好撚驚 生蛇想返發

娜娜

娜娜bb佢條仆街蝦我

利申 全撚部都唔愛我最愛我自己

邊個蝦邊個

你做咩蝦榴槤

明明我俾人蝦 娜娜是非不分

佢地好衰

你收嗲啦

呵返

打爆你

Btw好驚又入廠

男朋友陪你

冇用 諗起啲藥

其實發生咩事

有冇去覆診

總結 老飯打牌贏300幾蚊搵ptbf都唔請我食飯 已嬲

總結 呢條撚屌一黎就話我player玩仔

順眼小小

你認自己做八婆會開心啲？

榴蓮是咪唔洗瞓

榴槤條八婆溫緊聽日科midterm

好過撚屌

撚屌

嬲

嬲啦你即管

好過份呀你 我要娜娜好過 溫柔咁多

...走
有咩你搵佢
我唔會再覆你

你做咩激嬲榴槤

又小氣 佢病要人逼佢準時食藥

我唔理佢架啦
你有冇去覆診呀

靚女樓主

天光啦屌好攰

佢呷你醋

咁大隻烏蠅飛黎飛去

嬲完未呀 呷埋啲乾醋

邊個講野咁嘈

如果你係我女朋友一早攬住你嘴左落去

你慳啲啦

唔同你嘈 費事又嬲

哼 你激嬲我

好攰呀我

頭先叫我慳啲 所以女朋友特權冇你份

我好返咗但依家因為夜訓身體差想復發

點解你會知榴槤樣

聽聞..

1min巴同蜜瓜巴鐘意左榴槤絲

我見街市班人係唔係都叫靚女

我先唔信

咁好心你就早啲訓

佢鳩噏

個名有橫間嘅特別鐘意榴槤絲

聽邊個聞

榴韟 我地要俾人識穿喇

好難教返好 教好通常要自己唔好訓得夠 我一唔夠訓又會復發

1min巴講

又我

你地...

我都好想早啲訓
但覺得夜晚啲時間特別好用
唔捨得訓

你明明就溝緊榴槤絲！！唔洗再扮野我要識穿你啦

你叫我呀？

你要搞清楚個關係
係蜜瓜單戀榴槤
榴槤暗戀我

夜晚時間好靜好舒服冇車聲冇光

Okok

蜜瓜巴單戀榴槤絲 1min巴明戀榴槤絲

我single af

做咩都快手勁多

要分清楚

你咪繼續屈我囉

你唔好改我字

其實個個都唔係 榴槤絲已經鐘意咗我

ok 新表
康娜明戀榴槤暗戀我

榴槤係可愛type 鐘意人氹 ？

Fuckfuckfuckfuck

我可愛type?
你訓醒未

唔係咪唔係 對我越來越差呀你 分手呀

對住你咪係可愛type

分手呢兩個字可以成日掛係口邊架咩？

嬲嬲嬲 嬲還嬲 唔準亂咁講分手

彩你都傻
我好似排第三定第四

咩排第三定第四

1min巴拍過幾多次拖

1.娜娜
2.fix
3.蜜瓜
4先到我 好花心 分手呀

唔好問 秘密

邊個排架呢個表係？

我都想知喎

我

秘密

錯晒

岩

我 話 錯 就 錯

咁你排

1. 細佬
2. 麻雀
3. 酒
4. 娜娜
5. 你 蜜瓜 fix

分定手先

又分

先拍拖

係咁小氣 唔鐘意咪唔好要

唔好 番黎

我先唔信你

娜娜豬

叫你唔好番黎呀

ok

好混亂

榴槤豬

女人係口不對心

咁我差唔多日日俾女人鬧係咩玩法

你犯賤

想有外國人嘅基因 瘦底大波

外國人基因有咩好

瘦底大波贏哂全香港港女 你睇下連登仔幾多人鐘意大波 大波就係女神

唔鐘意大波

我係夜晚食野俾人鬧
咁都犯賤

仲唔係犯賤 我唔食野俾人鬧

抵鬧

屌好正

眼訓到仆街

出面有隻小強好礙眼

10年之後你唔會想再見到佢

唔見左先大鑊

唔見左你先應該驚

慘在佢行嚟行去 又大隻

佢其他基因我都唔要
我只係要佢個瘦底大波基因

佢個樣都唔差

不了 放養

30之前99%走曬樣
變曬死肥婆

搵拖鞋拍鳩佢啦

我唔會埋去

之後發現隻小強大咗肚
走左十幾隻細出黎

識唔識飛先

你唔好嚇尻我ok

外國人好唔come老 佢地20幾歲就走樣
但個輪廓同鼻加瘦底大波冇得輸

識唔識飛都係小強 都係咁討厭

Ok
你冇殺蟲水咩

嘩屌諗下都想嘔
淨係呢樣已經值得我唔返香港
呢邊冇小強

冇 有都唔會噴 陣間發癲

⋯⋯再見

我同學24歲已經成個師奶咁
有輪廓有鼻大波
然後肥,個樣殘到仆街

分手喇 第二位都冇我份 真心嬲

我都黑眼圈勁大
但懶得化妝

你自己改左第一位

點解我見到有鼻笑咗
有冇睇過哈利波特
入面個金妮 細細個好得意
點知依家

要我改

其實你係邊個國家 我之前冇追post

好彩我根本係angelababy 360度冇死角

你覺得係咪得

下巴仔

城大呀蛇：你hea尻我呀

正顎手術

反枱呀 夠膽你就反

分房瞓呀 已經忍夠你

佢唔係黑眼圈呢d
係個樣老曬
之前有個死肥婆目測30都唔止
走入嚟上堂著到公仔咁扮曬可愛真係隔夜飯都嘔埋出嚟

angelababy冇整容呀

你邊邊腦話你知我肯同你訓？
定你以為你一直訓緊個張梳化係床？

ok 搬

肥婆係原罪？

走
你啲衫係樓下看更度 自己拎

唔拎 隻求婚戒指都係入面 分手

西伯利亞我係芬蘭
勿相認

好羨慕

肥得樣衰先係罪
我鍾意果個都小小肥架

我Oulun

咪玩啦呢邊唔係正常人住架
唔夠毒肯定會悶死

拎番走 我唔要

英國先係天國 唔毒的話

你onlun9就有份

我對你好失望 你假假地受過高等教育 出入上流社會

其實我想去德國不過好似越嚟越唔掂
收得太多難民遲早好似隔離瑞典咁仆街

你都冇期望過又何來失望呢

邊個話果隻俾你 俾細佬架 你果隻係我手 諗住你midterm 之後幫你帶 唔要算數

我對你有好高期望

咪撚玩啦伍寶.jpg

唔要
唔嫁你

你係社會未來棟樑

我已經由禽獸進化成衣冠禽獸架啦仲想我點啊

會周圍見痾屎既衣冠禽獸

除非急到忍唔住如果唔係我堅持返屋企先屙

too detailed, didn't read

屌 係街到跌咗個耳環托 搵唔返

好mk呀屌

我成日都唔見⋯成隻耳環唔見埋

頂又搞到成3點都未訓,我訓啦

姓李？

係度耍花槍 仲拉埋我落水

佢咋唔關我事

打情罵俏

我好驚我對象係player

傻啦

係玩都唔玩你

認真
玩你有咩好玩先

佢本身鍾意曖昧？

咪就係 仲拉埋我落水

認錯人?

覆錯 你係咪姓李

因為你唔會玩我

咪玩相認啦

真係姓李？

唔撚係啊咪起底啦

好啦bb

gay

利申 絲

咁都有得相認

屌你終於肯返黎啦？

相認啲咩

hi

都話唔係囉

岩岩訓醒

Sleep is for the weak
利申 岩岩訓醒

Sleep is for the week.

好文采

食完飯最好就係攤落床打機

打J

玩下電話ipad算啦

不了 會近視

你打J夠會腎虧啦

我已放下紅塵 心無雜念 絕不做出如斯淫邪之事

隻渣野呢 又去咗訓覺？

去左溫書

基本

瞓教扮溫書

訓左成個下晝 11點醒左 同frd去左飲酒番黎就溫書

⋯做咩啫

做咩呀你

隔住個mon都聞到股酒氣 都係娜娜好

⋯okay 收到 明白晒

荒廢學業啊你

荒廢人生

咁就差唔多

Mk妹

死蒲精

明白咩

偽娘

係hall飲都屌

Bye9bye

屌你老味

死酒鬼

睇你幾時比人執屍

一早分左手

冇人想執

不了 屌我好媽

我適可而止

Ok fine bye.

Well noted with thanks

我蝕底啲要左佢啦唉

無理由要你硬接 等我黎喇

好 既然你咁偉大 造褔世人 交比你啦！

我不入地獄誰入地獄

你地一齊去仆街

我對你咁好都叫我仆街

收皮 係你話唔要我先

係你唔要我

你唔要我呀

我要你

我唔要你

我喊俾你睇

邊個叫我走 唔好返嚟

喊啦我唔會理你

又耍花槍

邊個同佢耍花槍

我掛住你

死開啦

今日唔使訓啦咩?

走啦 我唔玩呢味野
唔耍花槍咖我

出左街

連你都唔要我啦

利申出街可以照訓

連? 有第2個唔要你咩

KNOCK KNOCK KNOCK KNOCK KNOCK KNOCK KNOCK KNOCK ON MY DOOR

你係垃圾

好撚驚

個個都唔撚要我

你唔要我

TWICE 首歌黎

一分鐘咪要你囉 去馬啦

宜家唔要呀 嬲呀

我淨係諗起knock knock啲恐怖故

開門啦

又呻個個都唔要你 又趕走人 你玩哂啦死八婆

你試下再鬧我死八婆呀
比機會你講多次

死bb八bb婆bb

重點唔係呢3個字
又呻個個都唔要你 又趕走人

重點係呢三個字

死bb八bb婆bb得未呀

死八公 死開

榴槤芒飯

咩事

俾娜娜我ok？

你試下再鬧我死八公呀
比機會你講多次

都係走先

⋯拎去 然後唔好番黎

死 八 公

八婆 唔留我

留得住你個人 留唔到你個心

想你留我 點知唔留
宜家暗瘡大肥婆同我表白都制

留唔住架啦
屬於我既野就幾時都係我既

收聲喇 我都冇走過 係你趕

咁你番黎囉
我蝕底啲要左你

咁難為你呀

唔中意咪要娜娜囉

唔要娜娜 不過好唔中意

你講咩

收聲喇 好嬲呀

其實你地唔悶咩 耍左咁多日
又要又唔要 不如你地約出黎啦

出嚟

一早拍緊

你究竟講咩

唔悶 唔想見到佢

唔出
當我係咩 話出就出

拍咩

唔講 唔想見到我

唔見仲再咩見

Okay永別

開始睇到悶

你好可愛啊BB 錫啖先

你搵啲新野後玩下

好衰啊

唔要

傲嬌

其實係

都係走人

唔好走

屙緊屎唔通要玩花式?

壓水花

壓乜鬼,屎坑都就快炸撚埋

話撚左你

食得多屙得多
今晚又準備食兩餐

聽到都覺得好撚飽

幫你慳返餐飯錢拎去飲酒啊

娜娜幾時番黎

又死曬

我想同個女仔表白

我唔會拒絕你架

真.訓著左

你對我表白

我拒絕向你表白

有咩所謂呀 一開始都係你表白

佢整d野食辣到我癲咁濟

你拒絕左我

辣野
有咩食

唔敢食 食完同清腸胃冇分別

辣野最好食
泰國係我天堂
Btw就黎1001

屌又走晒

仆街終於番黎啦咩

1000